DevOps Senior Engineer 8k?

Requirement and Skills:

Bachelor’s Degree in Computer Science/Engineering or related fields
4 years of experience working on Infrastructure or Platform Support
Strong background in Linux/Unix Administration and core Internet protocols.
Ability to use a wide variety of open source technologies and cloud services (experience with AWS and Google is required).
Strong experience with SQL and MySQL (e.g. NoSQL, Mongo and Redis).
A working understanding of code and script (e.g. PHP, Python and Perl).
Experience with resources/automation/configuration management using either Jenkins, Ansible, Docker, Git or an equivalent will be advantage.
Knowledge of best practices in operational processes, DevOps, deployment checklists, and more.
Knowledge of best practices and IT operations in an always-up, always-available service.
Strong analytic and problem-solving skills
Experience with Monitoring and log analytics tools (e.g. Elastic Search, Splunk, Grafana, Graphite, InfluxDB, Cacti)

Career Level Middle level
Yr(s) of Exp 4 years experience
Qualification Degree
Company IndustryInformation Technology
Job FunctionInformation Technology (IT) > IT Management
Salary negotiable HK$8,000 - 20,000 /month (negotiable)
Employment Type Full Time

SE 8k
IT狗真心唔值錢

8K

我係咪眼花？ 定佢出錯。。
仲要pccw solution?

Provide leadership and managerial oversight and responsibility for the day-to-day operations of 7 x 24 Services
Advanced understanding of business technology drivers to provide DEVOPS best practices
Working closely with teams to deliver high quality, highly available software solutions under DEVOPS environment.
Provide operational intelligence by deploying and maintaining solutions for logging, monitoring, alerting.
Troubleshoot and resolve production issues together with the engineering teams and prevent future issues.
Working shifts or be on call

8k

仲要畀盡都係得20k
真係食撚慒咗

8k如果係USD就差唔多
港紙真係執柒左佢算啦
20k HKD都唔會有人做

你想有20K? 香港19 HR只會offer接近下限

有佢要求嘅一半skill sets 都唔止20k

究竟係咪真係PCCW黎架？ 外判咋ma?

OK 啦8 K。。。。。美金既話

IT狗

本來都覺得係出錯
但見到個公司名就解釋咗點解得8k-20k

盡架啦20k

睇黎都冇出錯價， check過pccw其它tech post個價都偏低 manager個價高到9 萬一個月都有。。。

pccw 行內都出名架啦
出名咩？心照啦

請個中5 都 20k以上，
但用8k請個tech lead番黎

哩間咩IT公司黎？

係啲下等公司就會咁，覺得back office唔係幫公司揾錢只有支出

PCCW出名到咁。